有無人知邊個係林狗？

又有玩具玩啦，大家隨便

慧韡？